元朗事件，香港人的反應比我想像中細好多

各個階層、各種職業、各種方式對於721元朗事件的表態比預期中少好多

香港人，你地好恐怖

唔覺

中美又和好

因為返工對好多香港人好重要

有D人有心無力

不過我相信好快會有大型罷工

屌你 總商會都出聲明
消防 醫護 入境 出撚曬公開信
航空界集會
仲唔撚夠？
咪撚散播失敗主義

727未知個反應大定細，定而家已經好驚

邊夠

英國美國都出埋聲。。。
仲叫無反應？

Cctvb開始冷處理。。。
好擔心……

呢間洗hi理咩

同台灣既中天/韓電視台一撚樣

唔罷工有撚用咩

你估一時三刻可以罷到咩
要宣傳 要定日子架

想件事好，係增加同路人
唔係鞭其他人啦

雖然樓主係擔心，但係要知沉默唔代表唔撐。
好多中立人事都睇過眼
越來越多人支持獨立調查委員會

無人敢表態 但係居民嘅身體係很誠實嘅

唔覺 x2

因為係元朗
你試下旺角或其他地方

你呢句野有分化意味

你睇下星期六有幾多人出黎先再講啦

你住大陸梗係唔覺

吓，連我啲淺黃同事都支持拆墳喎
我呢個極深黃行動派初頭都覺得，唔好搞人老母啦，同事話要起埋條屍出嚟先安樂

木木